進擊的2000 113話

幾好睇
到底兵長會唔會係阻住救島計劃個個

Ho ball

好睇到

原來將班友仔變哂巨人
係為左畀機會自己著草
拖得一秒得一秒

兵長真係痴撚線

睇到兵長斬佢隻腳真係好爽

以後睇唔到咁好睇嘅漫畫點算